隊長高斯尼，我愛你，但係時候說再見了

印象中你有2次尾輪入波保到四，又靚倒掛，但睇得出你唔掂了

場場爆炸，踢翻羅連安特都未夠班啦屌